一人一次上網book左酒店，去到先話冇房/冇record既經歷

利申 未試過

啋過你

之前都有D淆,所以SEND定EMAIL問,第1次問真係話冇,之後再追問多次先話有
BTW就出發,都仲有D擔心

email問左話有，去到都可以話冇

次次book完都會send email問
就算唔係所會print定張單到時可以show比reception睇

係agoda book咗曼谷酒店
已經寫明會late check in
點知班機仲要delay去到酒店都成10pm
佢仲要話我book間房無哂

好彩酒店職員好好人免費幫我upgrade又送benefits

下次冇咁好彩架啦

比張單佢睇 佢都可以唔認你張單

怕咩 問係佢 就實有得住

你訓到凌晨佢都開你門話間房唔係你嘅添呀

咪係
留晒EMAIL底,單又有,咁都唔認真係屌到佢開花

仲有次試過CHECK OUT左先話間房唔係我呀

Book 左酒店去到先話冇房得幾個情況:
1) 岩岩先起booking, agent 未send 得切reservation order (RO) (好多人以為上網經agent book 會即刻有房 其實要即刻有房最快會係經酒店到直接book)
2) Agent on99 冇send RO/RO 錯名/黎check in 既人同訂房深個名唔同
3) 去錯酒店
4) 訂錯日期

諗到再講

利申: 5星酒店FO

早一晚官網訂，第二日下晝去checkin話無reocrd
俾我哋入vip room坐住等
等咗半個鐘都未搵到，話個system未咁快update到
就咁俾匙我上房

你要咁講冇野好講架喎, 如果佢真係咁都唔認冇辦法架喎
你唔通BOOK兩間咩

試過卜二千米山頂酒店
去到話冇record
山頂入夜得幾度
差d要訓野外

試過一次去大陸旅行，上網book左，去到話唔招待外賓，但網度又冇提示

返國內住酒店，事前問清楚係咪招待外賓是常識吧

好緊張 下星期出發 print左啲單出黎 仲可以做啲咩

Agoda伏唔伏？

搵定多幾間酒店以防萬一

ok, 我未試過有問題

未試過有問題

試過大陸訂酒店,
show 通行證佢話我無booking.
搞左半個鐘,最後發現我用英文名訂,佢打中文名check.

發生兩次,一次晌上海,一次晌北京.